盧sir係咪喺車路士踢緊波？

回傳回傳 逗住型中埸
佐真奴偉聰